驚唔驚依家大陸落嚟個啲豬牛雞同東江水？

最驚東江水出事，如果香港唯一水源都染毒真係會冚港剷

上面啲醫院排污求撚其會唔會會直接排落東江

冇人驚水源被污染？